我正式宣布AJ11 Concord成為2018新一代公廁鞋

有身份證就抽得中

講真 得1、4同5代好睇